［九月］一人五張九月攝影作品

我先

新手求評

影開人?
幾好。但唔知點解差d野咁。
利申唔識影相

多謝你

最後果張相 最近係班攝影人IG story見過

得三張

利申 iphone影，未有錢買相機 冇得zoom好難影物

第二張幾靚 技術重要過器材

個景幾靚 邊到黎？

中意第2張 中間多條女就正

我都有張影貓

近排學緊影相 可唔可以比啲意見

香港海洋生物

石釘魚

油𩺬

海蛞蝓

中斑擬鱸 又叫做 紅腸

魟魚 平時d人講嘅魔鬼魚

Lm學野

今個月問人借咗部6x6玩

建議可以順住主體向嘅方向留多啲空間
例如最後個張主體向左 反而右邊好似有好大撻無咩內容嘅位
利申：唔太識睇相 純粹想大家都多啲評下相

新手

第二張

各位師兄大家好，細佬岩岩學影相多多指教🙇🏻🙏
細佬ig係fu_alvin，有興趣同大家交流睇相

明明揀左5張😭👆

自己都留返個名學野先

勿相認thx

香港嗰兩張影得好靚 唔知點解睇到好感動

睇到d香港既黃昏相我竟然想喊 我係咪有病

新手求評

lm交流

第一張唔夠近 影正面會更好
第二張唔夠近 close up 3個人上面留少少燈籠會更好
第三張角度可以再攞好啲 可以右邊攞婆婆左邊攞街景路人行過做一個對比
第五張唔知佢哋做緊咩 影正面會更好
有錯請指教

IG 交流吓

Ig: m_1219

師兄用咩執相

thanks 一直想影好啲 但係身邊冇乜人可以比倒意見我

第3張我覺得個framing好正，如果學上面巴打建議咁影，反而會無左個框架

btw，今個月無乜影相，揀唔落手

iPhone 攝影

IG:

其實鍾意拍片多啲，影相練習下composition

多謝你先
見到香港逐漸被中共入侵我都想喊

呢排都冇乜機會出去影下相

未執過 iPhone直出

又到左每月ig呃follower嘅時間

巴打 我留意左你好耐
你次次都唔貼ig點呃呀

好似今個月先返黎貼

第2張正

多謝巴打
呢個月影黑白多, 練緊內容同構圖

新手表示，淨係揀最似樣果張拎上嚟

回返post先! 日本石垣島呀

求意見

ig:

唔去旅行都唔會拎返部相機出來

好耐冇影相
劣影

有無師兄可以屌下我？
Lv1 新手

新手求屌

留名學嘢

第二張係高美濕地？

得一張

係呀，巴打去過？

新手上路，冇五長咁多

自膠 張月亮唔係九月 自己都放錯位

新手上路 得3張

巴打啲相J死人

然後都係無follower

我有follow㗎

係
嗰度真係超靚

IG：osca310

IG :

學習僅23定焦，無得zoom 好難玩

石垣島真係好靚，我都岩岩去完

攝於屋久島、指宿

求人用力屌下
垃圾新人一位

頭2張都唔錯

好正

新手 見到得意野就影下

菲林？

其實依D PS到根本唔覺係影相,為執而影

Iphone

執顏色都唔比 ？
定係你覺得張相係p出黎

咁我真係學識少啦
頭4張真係得執色咁簡單?唔係唔俾你P,條友根本就P到現實唔會影到GE野

我都唔明有6條友負評,都無人出聲屌
大佬依家一人五張九月PS作品咩

雖然我麻麻地呢種style
但係好明顯係用車身反光影架柒頭

新手拎DC

岩岩玩左兩星期 對影相算最有興趣既時候
求評 同埋有冇咩要注意

其實未必係PS
第一，三，四張好似有啲實物filter放左上去影
顏色有處理過係真嘅
不過內容，故事同構圖就
第二張作為風景相都算係咁
其他嘅感覺好似為左玩個filter而影...

用反光效果影出黎，根本唔洗P
唔識唔緊要
但唔好沖出黎7

究竟個車身玻璃可以幾變形先可以影到咁,袋SIR可唔可以SHOW下QUALI

應該唔係車身
第一張下面最邊位睇到條女條褲

Btw條女影到好醜

攝影尺度其實好大
城市交通 + urban Archi look up 個張我覺得無咩問題喎

唔關變形事囉，係反光問題
仲未7夠

你班人真係好仆街，唔怪得呢d post唔會有人貼人像

認真，唔係話條女唔靚
先唔提佢係咪落左filter反光前景
但係佢影到好暗，膚色好黑
成件事好唔自然
或者另類人像我真係唔識欣賞

咁我依個柒頭真係要學下野,車身反光可以同一個招牌一個清一個有鬼影,仲可以唔同角度,唔講以為D招牌係影個時識走位
第一張可以影到一個招牌倒影上下顛倒,唔通現實又係咁?
不如POST相個位出黎講幾句

我比較針對1,3,4

補充多句
如果個女仔可以多一道光落塊面
街燈又好電話又好
成張相我就會覺得無問題
唔使強光，少少就夠

呢位爸打應該係用三棱鏡影
自己唔識影唔代表人地影唔到

算鳩數啦你

三棱鏡係出彩虹WOR,你上網睇下啦 柒頭

屌無知真係好可怕
爸打係用三棱鏡放係鏡頭面前
透過光既折射反射影像，形成到咁既效果
想知人點影咪直接講囉，唔洗特登衝出黎7